葉劉淑儀自己無得選 硬屈郭榮鏗想做特首

今日開始民主派議員正式全面撤出議會，就喺今日，盛傳一直好恨做特首嘅新民黨葉劉淑儀，就拍片爆料，聲稱被取消議員資格、已經退出政圈嘅公民黨郭榮鏗想選特首。冇嘢吓嘛？想選嗰個係葉劉自己先啱嘛，話郭榮鏗想選特首，同話個盲人偷睇國家機密有咩分別？

身兼行政會議成員嘅葉劉喺佢自己嘅YouTube頻道話，起初識郭榮鏗時，覺得對方都係啲斯文、正常嘅人，但後來覺得郭榮鏗「政治化」咗，一日到黑都跟足美國口徑話中國打壓人權自由，漸漸仲發現郭榮鏗同美國來往得越嚟越密切。

葉劉嘅「證據」就係郭榮鏗獲得美國副總統彭斯邀請「入屋」，出席彭斯嘅家宴，葉劉仲言之鑿鑿咁反問：「係乜嘢關係呢？」佢認為美國嘅做法，明顯係想栽培民主黨創黨主席李柱銘接班人，幫郭榮鏗贏選舉，「你贏區議會、贏埋立法會、你贏埋選委會，咁你做行政長官都得啦，林鄭都係777（票）之嘛！」

其實葉劉係咪自己恨做特首選恨到傻咗？正如葉劉自己話齋，去年開始嘅內會主席選舉風波中，郭榮鏗一度被兩辦連番炮轟，試問咁仲會有得做特首咩？

話時話，其實八方聽聞過有另一位行會成員，都係覺得郭榮鏗因為無得選特首而投靠美國，唔知葉劉係咪執咗人哋口水尾嚟講呢？

思覺失調

明明姐姐先想坐妺妹個位

郭榮鏗自己一早講想做特首
全政界都知
佢老婆喺郭榮鏗40歲生日都祝佢早日完成做特首願望

只係葉劉認真咗
公民黨又點可能入到閘

感謝葉劉提供笑話

屌，姐姐想做特首全世界都知，推個波俾人都有用，咪越描越黑

睇完成條片，根本已經係誹謗

？
我剩知姐姐恨咗十幾年

就算係又點
唔可以有執政意志？
得你班走狗願意係奴隸制度下做維穩機器
講到自己有幾清高

有執政意志就唔會一DQ即宣布退出政界
郭生個特首願望係中二病發

葉劉笑郭生係一百步笑五十步

當年梁家傑都可以陪跑，姐姐連名都無得報，真係酸到Ph1嘅

佢地兩個做撚到先算啦

呢個角度新聞價都低
搏佢哋互鬧？
WFC

姐姐有佢嘅道理！

唔通搵個亡黨主席過氣高官死老公嘅八婆做特首咩？